倒左通渠水入馬桶，點收科

淨係google 到呢篇，沖廁又發熱彈出嚟，唔沖廁又有ammonia ，今鋪仆街了

唔好意思 借黎推一推
罷工文宣嚴重不足！！！！

【置頂】(行業共識已達) 正式宣佈 ！9/2-3 全港連續兩日罷工！！！

打抽氣扇 閂門

上gear

唔好溝埋一齊掉過popo到呀

認真，水嘅heat capacity好高; Ammonia呀，強酸呀，鹽呀之類又水溶嘅，快手沖多幾次廁所隨時無事。

利申: 初中化學考試合格

有咩嘢祈吓禱拜吓神

在心中祈求去水渠唔好穿

搵個pump抽返d水出嚟